{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044104",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 하이맘키즈스파펜션블랙_1"
    },
    "text": "私たち家族の大切な幸せがいっぱいになるところ、抱川シークレットキッズ家族プールヴィラスパペンションへようこそ。 愛らしい子供たちの笑いと楽しい思い出を一緒に作りながら、平穏な休息をお楽しみください。 客室内では魚や肉類を焼くことは不可、チョングクチャンも含まれています。 退室の際、バーベキュー場の隣の分別収集場にゴミの分別および後片付けをお願いします。 遅い時間に他の客室に被害を与える行為は強制退室の理由になる場合があります。 客室内の基本提供タオル以外の追加提供は不可であり、プールをご利用の際には個人でタオルを持参してください。 訪問者のレビューによると、ペンションは子供連れの旅行に最適な宿で、周辺観光地へのアクセスが良く、ベビー用品やおもちゃはもちろん、プールやスパまで広い空間で子供たちが楽しめます。 また、赤ちゃんも楽しめる暖かいテントで設けられたプールは、子供たちが水遊びを続けることができるので、ご両親も安心できます。 部屋もきれいで、値段も安いので次回も訪れる意思があるというレビューがあります。 客室全体は禁煙区域で、プールは温水とぬるま湯で運営される共用プールがあります。 プールの利用時間は13:00から18:30までで、運営期間は現場の状況や天候によって変動することがあります。 売店やコンビニエンスストアがあり、駐車も可能です。 宿泊施設をご利用の際にはプールをご利用いただくためには事前にご連絡ください。平日の場合、ご利用客室が1組の場合はプールのご利用が難しい場合がございます。 衛生と清潔のためのセスコ空気殺菌器ウイルスケアも備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "家族プールヴィラスパペンションはどんな施設ですか？",
            "answer": "家族プールヴィラスパペンションは家族連れで楽しめる宿泊施設です。子供たちが楽しめるプールやスパがあり、家族の思い出作りに最適です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では魚や肉の焼き物はできません。また、チョングクチャンも含まれています。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "退室時には、バーベキュー場の隣の分別収集場にゴミの分別および後片付けをお願いします。"
        },
        {
            "question": "他の客室への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の客室に被害を与える行為は禁止されており、強制退室の理由になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "タオルの追加提供はありますか？",
            "answer": "基本的には客室内でのタオルの追加提供はありません。プールをご利用の際には、個人でタオルを持参してください。"
        },
        {
            "question": "子供連れの旅行におすすめな宿ですか？",
            "answer": "はい、子供連れの旅行には最適な宿です。周辺観光地へのアクセスも良く、広い空間で子供たちが楽しめるベビー用品やおもちゃも揃っています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は13:00から18:30までです。ただし、運営期間は現場の状況や天候によって変動することがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内には売店やコンビニエンスストアがあります。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するためには事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、プールを利用するためには事前に連絡が必要です。特に平日でご利用客室が1組の場合は、プールの利用が難しい場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "衛生管理はどのようにしていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではセスコ空気殺菌器ウイルスケアを使用し、衛生と清潔を保っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 536
    }
}